有無巴打睇開皮膚科 有好醫生推介

唔知有無開錯台
小弟生左粒粉瘤 食極藥都唔好
想問下各位巴打有無醫生推介
食藥又好切左佢又好 想快d好返

推

江覺亮

譚紹棠

診所地址

九龍紅磡德民街60E黃埔新邨嘉富樓7C4A舖

診症時間

星期一： 0900-1300 : 1600-2000
星期二： 0900-1300 : 1600-2000
星期三： 0900-1300 : 1600-2000
星期四： 0900-1300 : 1600-2000
星期五： 0900-1300 : 1600-2000
星期六： 0900-1300 : 1600-1830

幾錢左右